請提出更好方案 唔好淨係話運動失焦 對準政權

唔理係冷氣軍師定勇武
今日一堆負面post 淨係唔同意呢樣個樣
唔同意唔緊要 但唔好齋唔同意
可唔可以提出更好嘅抗爭方法做backup？
政府係繼續冷處理 然而抗爭喺需要耐性
提出民間記者會係和理非一件非常好嘅事（個人認為）
噤勇武個邊 唔同意放火 搞宿舍 甚至屯門警署
噤有咩更好嘅方法先？點樣明確對準政權？
如果提出唔到 真係求大家繼續默默支持佢地嘅行動
勇武一眾都係用自己作為籌碼黎對抗呢個政權
唔係一部份人嘅籌碼 要聽從相關指示
黎緊再罷工又好 機場又好 再正面對抗黑警都好
請大家繼續各司其職 爭取5大訴求
（個人希望真係可以有更多和理非成為前線）

不分化 不割蓆
天佑我香

頂 最後都係打錯字
天佑我港

光復香港

時代革命

希望有人見到

推